果青第三季

有無人幾時會有
真係好好睇
每隔幾個月睇多次都係咁正

睇個偽毒比女圍真係咁好睇?

我都係定期會重溫一次，真係好撚正的嫁

個男主角真係好奇怪
d女咁送到埋來緊係食左先，仲扮清高

依D死毒撚邊敢食女呀....

梳

個個都FF自己係大老師

仲要寫到班高中生個個都好有機心

原來柒得嚟懶文藝就叫好睇

成班中學雞好似有抑鬱症咁
返個學都係度日日叫春 真係唔識欣賞

葉山end

駁唔刀
見到班死毒撚扮大老師忍唔住笑